係諾福克島倒數

愛回家片尾係到倒數 即係GMT+11.5?

懷疑愛回家背景係Norfolk Island 諾福克島? 有冇巴打係個邊見到佢地

(sorry for 9up)